[三流教練九流高層]多蒙特球迷吹水及比賽即討區（18）

Borussia Dortmund

HEJA BVB

Echte Liebe

BVB 2016-2017

DANKE KLOPP

DANKE KEHL

我又開左唔使理我個個

多蒙特新聞

思-朗拿度 - Thank you , klopp〔原曲：約定 - 王菲〕

[高登音樂台] 高登多蒙特會歌 高普要辭 (原曲：愛得太遲)

究竟踢緊乜 重要打少個

正評比標題

推你呢個 隔離post 話錯你sorry

#bring back TT
#boszout

屌你老母垃圾高層同教練 直紅仲要輸緊粒 乜撚野事 我 立即 屌高層教練老母

普狗岩岩爆個兩下算唔錯 起碼有鬥心

塊地爛到

雖然班高層唔想多打守勢足球我明 不過德甲打守勢波絕對有好處 德甲隊隊都進攻意識強

淪落到要J 鬥心 德甲利物浦

食屎啦 打到咁 光頭佬幾時走

估你路

唔係有乜好j

紅果下嚴左 有d插水 burki果下都有d失位

點解場場都打少個

條友自己kick自己
又唔用var

睇subotic 打拜

bosz真係on99場場都推到條防線咁撚前阿婆都知道點打死你

個陣應該得番安歷基勁過TT，舒密特輸6粒比TT比人炒左冇可能請佢

次次都比人打身反要中堅反追前鋒 個個中堅都食紅 玩死反防守門員 diu你bosz

學rb咁 可以將球員潛力推到極限

咁廢架 蜜蜂仔

普狗傳撚到咁

場場都俾人瘋狂單刀咪多紅

不如挖拿高士文啦

耶子

咁快反光頭佬

個個成身泥

遲撚左，踢熱輸三球個場就應該開始反

Fick dich

普狗真係冇撚用 淨係識落底

安歷基呢d級數多子請唔起啦 舒密特個時後期可能已經同班球員唔夾 所以班球員迫走佢

嚟第一日已經反 熱身賽輸9成令我更加反佢

Götze有啲似我大陸個老表

感動既係有得睇估你路

海綿寶寶

輸已黎

正選佢唔要美國仔啦

竟然換耶子on99
換auba 啦屌

得罪講句，普狗除左跑直線應該冇乜勁過估你路

又比人劏穿

條防線咁撚出

勁抽

出估你路都唔出11m 啦

日本美斯

破保攻略：過頭球

肥仔有氣踢全場

TT高徒

屌你老母光頭佬，還我TT

Ja ga 又豬波

送保shit 一程

失埋呢球反而開心

條防線推到咁前笑撚死人，又唔係唔知巴查子一生人最柒果次係發生咩事

Bosz out

burki

連Hannover都輸

係 真係好廢

今年食左藥

咁都4 5 6
對拜可以輸幾多

boshit返去食荷蘭豆啦

60%控

7 8 9

快啲輸多幾粒炒荷蘭佬啦

呢吓倒掛靚

差啲又輸多球

分分鐘OUT得快過TT

估唔到光頭佬蜜月期咁短

睇嚟出年夏天又有新教練

各位兄弟 今晚 bender ginter 都入波

下星期就揭曉

Bartra都冇哂力

等唔切了

好過留係多啦

拜 派3軍都打柒佢

唔知南看台班痴線佬忍耐力有幾高呢

快啲豬多兩粒送boshit 走

睇到好辛苦

冬天炒應該仲可以保到前3，前提係高層搵黎接手既人要勁過光頭佬

我覺得唔會炒

保shit可唔可以即刻執包伏走

Push黎都冇用 輸緊兩球

呢度求其搵個去教

防線墮後 中前場自己做波

幾多場死打高位比人三兩下劏穿呀屌

呀記都反cup 了

every

正常打工重覆犯錯都即刻被老細屌到仆街
點解呢條友可以場場都係咁？
呢d嚴重過失照計可以即炒唔使賠錢

我諗唔到有邊球唔係咁失

第一同第六差3分

出年德乙見

有冇手足開始懷念tt

懷念高DADDY

季前熱身狂輸嗰陣已經懷念緊

有個懶醒既正常教練都好過有個弱智既

仲要個樣一d火都冇

好想睇佢今場之後又會講咩

差唔多七成控球都比人禁住屌
仲廢撚過tt

佢眼泛淚光

佢都好撚慘，到依家先知自己唔識教德甲

驚畀人炒喳

下場輸埋比拜超其實可以落第5

唉 下年冇歐聯踢就慘我地隊波又唔係有錢 肯撚定星散

凳我地班傻鳩慘咋 佢心諗 我實留到完約
高層輸波都冇反應 幻幻踢起賣到錢就得
球員又唔會作反

都冇星

散左幾次啦

你啱

萊斯

到底打咗咁耐高位防守出咗咩實際效果
唔sick波睇唔明

開到聲話想走

宜家隊波感覺進攻唔流暢 防守比人兩三腳劏穿進攻最有畫面就係普狗鳩爆落底

上年對拜都仲覺得有兩成機會偷到 今年真係覺得輸鳩硬

佢地仲要打正反擊個範

何止輸鳩硬 仲要係比人大抄

TT第一年都話ok 係第二年鳩上腦
光頭兩個月就回撚曬塘 條防線set到仲高過佢髮線
仲要今年啲人腳一定好過上年

歐聯真係可以放棄 練下isak auba係要休息下

有冇人Forward比到光頭佬睇？

屌 RB又打少個

RB剋星

拜兩球 下星期

多0-40拜

邊會真係走 唔會架

Zorc都屌球員，希望本意係暗屌光頭佬

Conte 黎教就好，真心勁

ff下好啦

TT可唔可以返黎教

教練都係有頭髮既好，少都照殺啦

最好就高爸爸返黎 頭髮多到

其實我哋咁嘅人腳，請個熟德甲往績四平八穩嘅都唔會搞成咁

一係就請埋啲你估佢唔到嘅戰術大師

一係就搵個一本通書睇到老嘅頑固撚

其實高層先係最大問題

賺到錢高層就開心嫁啦 乜都唔理

頂級可以搵安歷基、白蘭斯，雖則人地未必肯黎
經驗豐富有沙夫、U21教神賀巴殊，就算奇連士文都好
新帥可以試下史特加個禾夫，教多仔青訓出身，一定識用美國仔先

我寧願搵熟德甲既後生教練 04 利華 今年個教練都教得唔差 唔使講賀記拿高士文啦 wolf可以試下 不過唔知教教下史特加會唔會番嚟多

TT係高普欽點既接班人，唔關高層事

而家馬後炮睇番 tt教第一季係唔差 係第二季排鳩陣 不過衰極都有個德國盃j下 而家?

杜曹，會是多蒙特的新帥嗎?

由 德國國家隊和國家青年隊香港官方專欄於 17/04/2015 發表

“帥位大地震”，本周四出版的《踢球者》雜誌首頁出了這標題。4月15日，拿巴迪亞成為漢堡今季第四任主帥，承擔起帶領這支現時榜尾的老牌勁旅護級的重任；高普則宣布將結束在多蒙特長達七年的執教生涯。這兩單新聞都和一個人有關，這便是上季結束後突然離開緬恩斯，賦閑已有近一年時間的41歲少帥杜曹。

杜曹是誰？他在球員時代的經歷乏善足陳，很早便開始從事青少年教練工作，經過在史特加和奧格斯堡的工作，在2008-09球季執教緬恩斯U19青年隊，並贏得全德國冠軍。2009年夏天，剛重返德甲的緬恩斯在德國杯首輪出局，聯賽快開始的時候球會決定提升杜曹為新教練。
當時的杜曹還不到36歲，是德甲最年輕的教練。在不被看好的情況下，杜曹執教緬恩斯5個球季裡取得相當不錯的成績。在有限的資源和人腳下，球隊不但穩定在德甲，還試過聯賽第5和第7的出色戰績。更重要的是，杜曹的球隊踢出了現代的進攻足球。
杜曹執教生涯的代表作在2010-2011年球季。在聯賽頭七輪全勝紀錄打響頭炮，創下德甲開季最佳成績。當時他使用的主力攻擊球員全是年輕班底，其中包括他在U19埶教時期已經甚為欣賞的舒爾利，及由史浩克04外借來的賀治比，球隊本身擁有的馬素列斯和沙拉爾等20-23歲球員。當季緬恩斯也獲得聯賽第5的佳績，杜曹居功至偉。因此即使休息了一年，今季有關杜曹的傳言卻從來沒有中斷過，這一點堪和當年離開巴塞隆拿時的哥迪奧拿很像。

青年軍教練出身的杜曹在緬恩斯年代曾發掘多位新星。世界盃冠軍隊成員舒爾利便是他得意門生

德國天空電視台上周末曾報導杜曹已經確定和漢堡合作，即使球會曾一度強調今季不會再換帥，但是強大的壓力之下，漢堡高層還是在周一再次約見杜曹的經紀人，希望盡快確定餘下的部署。漢堡本來除了承諾給杜曹豐厚薪金，合約據說還規定了每季有2500萬歐元轉會費用。然而杜曹方面再次要求延遲作決定，令漢堡終於失去耐心。拿巴迪亞在周二慶祝50大壽的派對上收到漢堡體育主管卡拿堡的電話，很快簽訂一份到2016年夏天，同樣適用於德乙的合約。本周三，拿巴迪亞第一次帶隊訓練。

在此之前，杜曹和史特加、萊比錫紅牛都有聯絡。尤其是萊比錫體育總監蘭格歷克求賢若渴，當年杜曹在烏爾姆踢球時，蘭格歷克就是他的主教練，後來還將他帶到史特加的青訓梯隊。

杜曹常站出場邊提場，也留意到他有時會做一連串"手語"和球員溝通，指手劃腳。他和從前的高普一樣，非常具感染力

德國媒體總喜歡將杜曹和比他大6年的高普進行比較，畢竟他們執教緬恩斯都時間較長（高普2001年2月-2008年6月，杜曹2009年8月-2014年5月），而且那種激情和富感染力的風格也相似。可以說雖然高普和杜曹之間還有個執教一年多的安達臣，但杜曹才是高普在緬恩斯的真正接班人。現在，杜曹有望第二度接高普班。

在周三的記者招待會上，多蒙特公關部希望記者們尊重高普，不要提和繼任者相關的問題。高普則表示：“多蒙特這樣的球隊值得有一位頂級的教練。”主席華斯基承認，球會會盡快確定高普的繼任人，畢竟現也在到了要為下季打算的時候了。

《圖片報》透露，多蒙特已經給杜曹提供了一份為期四年，薪金加上獎金最多能到2000萬歐元的豐厚合約，雙方只差簽字。杜曹甚至從過去三週開始，已經為多蒙特下季的陣容做計劃，據說即將自由身的國家隊中場基迪拉將會成為杜曹的目標。《圖片報》還透露了一個細節：當杜曹去年和多蒙特接觸的時候，意外得知高普向球會推薦過杜曹為自己的接班人。(《圖片報》披露，高普過去幾個月和主席華斯基以及體育總監索治出現意見分歧，索治在去年4月就和當時還在執教緬恩斯的杜曹有過接觸，原因是高普曾經表示想離開球隊去英超。雖然多蒙特的高層拒絕了高普的請求，但也意識到需要為將來可能的換帥做準備。)

傳媒透露，高普向球會推薦過杜曹為自己的接班人，看來對他的理念也甚為欣賞

曾經先後提拔這兩位教練的緬恩斯總經理凱特認為，杜曹和高普都堅持自己的想法，擅於交流而且能團結球員，是天生的領袖。《世界報》認為相比起杜曹，高普更得人心，而杜曹只看重球員如何看待自己。

不過杜曹並不喜歡這樣的比較。

根據《圖片報》進行的民意調查，認為杜曹是高普合適繼任者的球迷只佔45%。德國傳媒提及到，杜曹想在未來操控多蒙特，並不只是執教那麼簡單，還需要像高普那樣完全融入球隊的氣氛，得到所有人的認同。
多蒙德特主席華斯基周四表示，球會將努力在下周就選出繼任人選。如果說杜曹入主多特蒙德還有變數，那或許就是傳言中他在下季成為哥迪奧拉助手，未來拜仁慕尼黑的話事人，不過目前看來，這樣的可能性遠不及杜曹成為"蜜蜂兵團"的新帥大。

TT第二季猜到走火入魔，睇數據每人Averge pass per game 多上季10-20
用人又鳩，11m出得多左咁多，數據同上季差唔多
光頭佬個種廢打千字文都未數完，下遊教練Level

德國盃準備十六強出局

The DFB-Pokal‏已認證帳戶 @DFBPokal_EN 8分8 分鐘前
更多
⚽️ Tie 3: @FCBayernEN vs. @BVB 😱 #DFBPokal

今年咁快可以比拜仁三殺

救命啊

屌奶星 有冇咁撚好彩呀

笑左出聲 可以早d專注聯賽

專注聯賽頭四

連隻飛機盃都冇埋

守住個歐聯資格算啦唉

光頭佬好撚黑仔

10月尾已經可以宣佈今季玩完
光頭佬

佢黑仔得嚟但係又唔改善下
歐聯抽到兩隊勁野 比人屌打完到而家仲用緊同一套戰術
而家連聯賽中上遊都知點同你打

Zorc: “Our goal is to be one of the best teams in Europe, and to be at least the second best in Germany.”

Zorc盲撐光頭佬

可唔可以爭氣d講one of the best teams in europe and best team in Germany呀屌你on9高層

驚得罪拜，到時又買起哂D人

永遠都要認做拜細佬

D縮骨風氣就係由高層開始

有能力爭冠都要自認老二
依堆高層真係垃圾黎

可能係今季唯一一個冠軍
打下飛機先

大家準備好出局未

輸埋比隊尼科西亞 唔洗玩歐霸

reus 復操?

已經當左岀局 唔使煩

歐聯友誼賽

當去西班牙 英國旅行

聯賽見

no one see?定no eyes see

香川神撚到
佢同古你老真係夾d

估你路同香川d彈彈波好正

1:1

主場對隊希臘野都贏唔到

失個球Burki失哂位，Topark入禁區Mark得鬆
前面攻唔入但睇球員評分OK，踢出應有水準拉唔開比數，擺明戰術問題
其次係把握力差、中路太薄

屌

歐聯一頁都推唔到 利申假波 琴晚去左睇曼城拿坡里

3點9點睇
又和，摺柒咗佢啦

留返睇對拜算雖然預咗比人大抄

一場不勝 其實啲球員係咪想做鳩光頭佬送佢一程

佢地有咁聰明就好

點解呢隊多可以咁西 保斯打歐斯差過莫耶子喎屌

要返工 睇唔到 亦都好彩冇睇到 唔洗屌住瞓

佢地邊會 就算想送都冇咁易走

其他人就唔知，帶頭反光頭佬一定係Burki，就算場場有膠，光頭佬都焗住用

我地都冇龍用
都唔知好嬲定好笑

仲有個Reimann

一諗到我地有成億係手 但係今季表現差過食屎就燥
屌你老母換保斯未 呢個垃圾教練邊夠資格教多仔
未試過睇波睇到燥

垃撚圾保斯連13年獌個莫耶斯都不如 佢起馬踢到歐聯8強
呢個垃圾保斯分分鐘歐聯出局 連佢最撚鐘意既歐霸都冇撚得踢

今年隊波明明人腳唔錯 但一諗到教練係條濕鳩就覺得好冇希望

Sahin退出國家隊

好消息呀少d機會傷

怪錯tt了

TT where are you now

食緊花生等睇多蒙特仆街囉

淪落到要迷T

一切都係TT嘅計謀

瘋狂抽水

肥仔入番國家隊

兩大肥仔

今晚炒得多過5粒我從此迷T

和到我都迷保了

全世界睇死我地

今晚場波東網app免費直播陳韋拿講波

唔好話人地 我自己都睇死多啦

嬴到我改名做情迷卡斯度

今晚買拜仁贏幾多球好

客其他

馬會今晚送錢
拜仁全部都好好分

跟

聯賽主埸破處

對rb唔係破左啦咩

係喎

👉 Unsere Startelf für #BVBFCB: Bürki, Bartra, Sokratis, Toprak, Schmelzer ©, Weigl, Kagawa, Castro, Yarmolenko, Aubameyang, Pulisic.

Unsere Bank für #BVBFCB: Weidenfeller, Toljan, Guerreiro, Sahin, Sancho, Götze, Schürrle.

又11M

冇計 肥仔週中踢足90分鐘 dahoud又傷左

光頭佬起碼知大賽要放香川

好緊張到底要豬幾多粒呢

沙軒

點解冇philip

半場唔輸我迷保

軒歷基斯回歸，驚

acestream://6b53e291409e03d3a67fbfdd10984aac40760d3a

heja bvb

好似冇壓到咁上？

上呀

點解普狗會正選

比高層屌過

燥乜底利雲

lewan dog

25雲正仆街

Aiyaaaa

auba

禁區羊比d火好唔好

可惜

Papa

禁區羊真係要改善把握力

5:5波

Hi 鹿b

呢下sule落腳靚 無計

有冇人都係睇東網直播

陳七講波

有

巴查今日幾好

羊好似完全冇諗過有人追到

普狗巴今日失蹤

高文發脾氣

巴查子同高文已經好有火藥味

我都覺
好耐冇睇波
佢意識好過之前喎

唔見左成季

巴查好穩

真多

好彩冇吹到papa

要不是PAPA

好耐冇見過鹿b上水

。。。咁靚

又係洛賓

屌 又軌跡

洛賓真心 搞唔掂

洛賓的軌跡

又左腳

好忙呀，冇睇波好耐

冇野講 太屈

禁區釘得鬆

洛一招

好驚，聖馬天都上力

睇完荷蘭對瑞典果球再睇呢球已經冇感覺

預左輸 今日算守得好弓papa 巴查有火

今日輸變第三

隊長點屌得住洛賓

查子好sharp

普狗又真係幾快

踢爭氣波

我普

有火

咁樣妹下妹下點入波

講波佬笑9耶子控波慢做

諗返起TT 用拉幕師打拜
而家Boshit 條傻鳩都唔知有咩戰術可言

進攻=後衛中場互傳
唔會有人傳俾前場四個

食飯飲大左 而家先醒起開波

仲諗緊點解你今日唔見左

咁又救到。。。

耶撚

Burki!

差D...

Burki

耶撚真係易唔入 難先入

耶狗單刀唔入

單刀唔入....

香川差d做英雄

痴撚線拜兩邊爆起上黎邊個追到

屌那星耶撚呢排冇晒信心

差啲呀

香川..

又差D

Kagawa

美國仔好波既

俾唔到...光頭佬叫啲人企到前一前闊一闊
得11M會墮後link up，啲路線閘死哂

慘啦...兩下咁都唔入1

光頭：拿，進攻好簡單，前面果幾件呢埋係對面後防後面就得！

插水狗占屎果然踢過賤種係唔同啲

佢比波都毒

利雲好波

傻仔25雲

5打1

25雲做乜鳩

diu 你 鳩踩

PAPA唔好啊

又報恩

唔好呀屌

Papa唔好出事啊

香川仔呢場真係睇到級數
有返當年既影子
希望佢今日可以帶返起隊波

Mola...

準備456了...

456456

屌唔好傷

比佢後腳咁入。。。

起碼都換埋肥仔入嚟先打到彈彈波

mola mola

唉屌垃圾

其實場波打得唔算差

炒人未

預左輸 不過係輸幾多粒咁解

成隊得kagawa 踢波有其餘一味鳩沖鳩標波

我地幾耐冇贏過波

我想問光頭佬有乜鳩戰術？

去個廁所0:2

前鋒把握力差 加埋冇運

toljan

高位防守同美國仔硬爆

光頭佬你肯走未

杜恩又出黎比人爆底了

香村好撚可惜屌 係街嗌出聲

慘啦...仲有國家隊比賽

真係硬爆

papa toljan 要比coman 中出幾多次

無埋papa
得返堆雪糕筒

耶撚同羊呢幾場浪費好多機會

會唔會重現5:1
型佬冇後備?

你當我巴查子雪糕筒？

Bartra!

主場比人5:1差好遠 不過可能有機

果然冇左papa
利狗即刻生哂

耶子推咁多做乜鳩

利狗剋星

Set啲難啲嘅俾耶子啦

啲Finishing真係垃圾

垃圾

真係好明顯

回水呀

超出我期望 半場輸少過3球

巴查真係無咁穩

佢隻右腳真係

今場普狗同耶撚相反

東網講波佬迷普

點解氣勢可以同開季差咁遠...
個個都頹樣

岩啦 換撚走你

成班似田徑隊被人拉去踢波咁

多仔高層決斷d
即炒保斯
急召安76
咁先係有抱負
人地拜仁見唔對路都識即炒

光頭佬戰術見底

歐聯輸到仆街，最近三場不勝

有冇一個月冇贏過波

今場比拜仁大炒，華斯基都係只會恭喜拜仁

班垃圾高層唔見棺材唔留眼淚
真係跌到榜尾先識炒人

Auba上半場幾乎隱形

maybe the one of the best in Europe and second best in Germany
我記成世呀

開季人地唔知光頭佬咩料到先有得刷數據姐
而家發現原來條友on9嘅仲唔撚狗咁撚

好似贏左隊丙組

佢隱形/敗家左幾場

掛住杜曹嘅4141

好撚垃圾 有一下好簡單分邊都可以俾左個波對面

既然甘願做第二，咁買咩耶撚
買多兩三個幼幼第日賣高價仲好
今場最好大敗，等高層即炒保斯

其實熱身賽都輸哂咁制

開季啲fall back做波無晒咁滯

TT起碼叫過贏拜

上場歐冠就應該練isak 歐冠一定出唔到線 仲要都係贏唔到 比auba休息下

高層都咁諗
班球員仲邊會有士氣

唔算做波啦 駁多腳咁解

對唔記得得乙定咩都苦戰
睇到呆咗

安76話休息一年

TT第一年真係掂 我地錯啦你返黎啦

點解tt第一年咁勁 保斯第一年咁廢
tt之前教mainz 保斯教ajax喎

第一季D人腳又係勁既

而家中前場成日無人接應
個波一到中場就四圍望跟住夾硬傳失波

專三中堅high pressure?

3:0唔睇了

椰撚

嚇死

平安鐘撳到爆哂

BURKI WA

爭波射 唉

唉

差啲又輸一球

點解可以冇人mark

真係送到個波埋門口都入唔撚到

反背肌撚有咩好講

D 埋門...

papa 真係mark 得利狗好實 點解次次大賽都傷中堅

啲finishing

普狗今場真心好

都叫做有d攻勢
係咪可以開心少少

d把握力做乜鳩

burki同auba真係幾神經刀下

爭食

on99 空龍都唔入

屌爭食搞到唔入

其實係咪班球員想逼走bosz

美國仔大賽球員

唔覺 純粹廢

前場得美國仔踢波

踢波最雖然道氣 好明顯之前輸波個場已經打散左多仔道氣

耶撚淨係識屠弱隊

反耶了

熱刺之後開始散 到rb之後直程散到唔似上遊隊

之前打熱刺又係 得美國仔果邊..

You都差不多啦

都係 又破左clean sheet 道氣已經輸左

希望普狗巴你用意係燈

我踢港超都冇作為

Auba除左跑得快 仲有咩技能

有冇人見過auba，完全揾佢唔到

真心講 心很累

普狗今場叫好

人地讓哂啦 出廢占同高文

你見面對面都傳失個個 就係佢

耶撚一用右腳就跌晒watt

頭先爭食嗰個就係佢

philipp 好似好耐冇見

奧巴成個人Offline

點犯規

咁都黃🤷🏻‍♂️

咁都吹

吹咩

剷得咁靚

吹乜撚嘢呀 仲要黃

Perfect tackle都吹

危險動作，係應該吹既

Auba真係好on9...

熱血防守可以堅持到幾耐

啲串連其實真係差過對面

都冇Form，有位就走，拎到波就傳

開始懷念第一季嘅TT

今場真係靠普狗同香川

利雲踢到PAT屎咁都有波入

見到d球員個樣好似頭dupdup咁

唔玩陣既TT真係好恐怖

Yes 可以見到啲位勁亂

好亂

今季次次落後都係咁

準備出肥仔，希望唔係搞9我

抗逆力好低

可以唔睇了

3-0玩完

換Auba未

玩完

換香川

保斯係咪可以執定包伏

完 成班垃圾

係

真係換我

光頭佬走啦
教撚到進攻都有問題

食屎啦光頭佬

3:0 重要換走香川
依件光頭佬真係無撚腦

屌 都唔係呢個位出事 換乜鳩

仲死攬兩翼唔變

左邊今場還可 右邊真係

落後6分，係咪明年請早

換走香川

係都換耶狗啦 成場隱形

呢隊波睇到好撚灰

唉瞓

南看台班痴線佬幾時做野

咁樣位換位其實作用冇分別，等於換個多體力啲嘅人咁解

仲灰過飛機盃

gotze 同 pulisic 個幾腳

及早準備炒人

12月仲要俾人sm多次

痴撚線成個中場得香川撐撚住
串連防守進攻樣樣都有佢
換撚走

踢到護級果時都冇睇到咁灰

高層表示 少少錯 抄唔過

淨係踢左頭20分鐘好波

托柏仲未識裝越位

南看台放煙了

感覺好冇默契

坦白講 出型男仲好

追定下隊入球拜

半場就應該做野啦

高層:嗯 呢個教練好適合我地球隊既風格 用到佢完約再睇下續唔續

好冇火

快啲逼宮

希望聽日會見到 Peter Bosz Sacked

唔係拜仁球迷燒緊咩

又唔入

auba 咁遠射做乜鳩 吸一吸唔好

睇到好眼訓，冇火，冇反擊之力咁

射到 auba黎講合格啦

現在班痴線佬都睇到謝哂

斬波都唔撚識

Yes

人地啲把握力好到

南看台都冇火了 比着以前一早暴動

世紀謎題：11m正選原因

光頭佬一日唔走一日都贏唔到
想睇高層又講咩

我地聯賽連輸咁多場 比我都冇火 退票都似
一係就換教練

出sancho練下新仔先

出幼幼都唔出海綿

rubbish time

繼續放兩翼

覺唔覺海綿依家個人好重 跑唔起咁

練幻幻又可以賣錢了

裁判

球證

球證抽筋？

衰多腳

個球證都係troll

球證咪玩啦好嗎 你已經吹到成pat屎咁

留意左toprak 條撚樣好耐，下下傳波淨係為傳而傳，冇試過幫到進攻

直頭冇見過佢有得出嚟踢

女球證

第4裁判唔差咁

阿嬋都岩

換左軒帥 占士好似生猛番

捱下時間咪算

老老實實德裔妹唔正 拉丁裔正好多

連以前果種反擊都冇埋

山嘈俾人撚

撚狗咁撚

保斯係完全無火

好掛住mk仔加r11

Bosz Out

巴查bb

wa diu

bartra

好靚

巴查

TOOOOOR

不如巴查打前峰啦

d 把握力好過auba

R1 O

巴查就黎可以踢埋前鋒

入左波 都唔行出黎鼓勵下

我地條前鋒用嚟做乜架我想問

Bartra呢啲先叫射門

射術好過班前鋒
下場搵佢打中鋒算啦

把握力可能仲高過auba

又1-3

Bartra!!!

真係得左邊做到野

又靚

哇wow

美國仔今場踢得幾好，多左護球，上腳唔似耶咁慢

11m

而家d前鋒 翼唔識入波要中場同中堅入波 不如出多3個中堅頂前面3個位好過

Castro..

山嘈兩野已經勁過晒耶仔成場

拜真係等完場

Bosz OUT

auba 耶狗真係好垃圾

巴查又第一點好d，又有翻d身位，不如真係踢前峰la

Auba hea撚到

成班仲咁惡
人地換哂後備等完場咋

6分

睇希歷基斯同保斯真係得啖笑，
一個贏緊都出嚟打點，另一個輸緊都繼續鳩坐

最on9頭先追番球都唔起身

一個專登出山教隊沒落巨人 一個教荷甲 你點睇

又要爭前4屌

完場睇唔到華斯基既

可能同拜仁高層摸緊杯底呢

一個月前lead緊拜5分 一個月後輸番6分 光頭佬好野

跌到同04同分了

不嬲坐看台架嘛

好耐冇見過矮肥巴

一直都在

普仔今場比賽打得幾好 起碼真係踢波先 加返唔少分

得左邊踢緊波

我屌你老母連進攻都教撚到差哂

原來外國好多人都反Bosz

走啦 真係冇人想留佢

都好 會反
tt 以前好似得我地反 我地錯了

普狗呢場起碼突破到有傳中
耶撚咩都冇 單刀又唔入 Auba又係

Auba跑動少左，少左拉空位，更加唔好講回後組織
然而場場係咁，光頭佬都比佢踢足90分鐘

其實唔用佢可以用邊個

依家炒仲有機保到前6，前提係高層唔亂請人

Philipp、海綿
改打法，古沙假9

而家巿場有邊個係搵緊工 我知嘅有TT 朗奴高文
敢帥是咪退休唔教了

把握力好啲 今場贏唔係冇可能

大把人，係睇你搵唔搵同佢肯唔肯黎

單狗啲錢去曬邊

高層養老金黎

雪鳩auba bozs

乍乍林同拿高士文傾出年過檔

echte liebe 呀嘛
多狗點會炒人

高普頭幾年有天時地利人和先咁成功
依家隊多仔佢應該搞唔掂

我都想但都好想佢係利成功

仲未有高層、球員反光頭佬

唉真係寧願比多一年時間tt 今年連氣勢都冇埋

其實高daddy都係最尾嗰年場場比人打防反，撳屌唔入比人入番轉頭，把握力問題咁多年都冇變過

比d時間光頭佬

比時間佢輸多幾場

落到歐霸光頭佬強項

有得踢歐霸再講

bosz 同tt 其實都係睇波派 一樣冇反應
兩個都唔想見到

我錯喇

咩劍法

你講咗破處昊心入面嗰句

琴晚高普見利記呢期唔順至少會轉下陣 高位防守變拉後防線再打反擊 垃圾保呢

搵雲尼亞里ok?

實要搞重建

卡斯度 輸已泥個堆賣撚曬佢啦

玩緊fruit ninja

係公司笑到痴線

其實係k-pop dance，破處浩教嘅

海綿寶寶生日快樂

你近幾場都唔掂
普狗打右出海綿寶寶打左好過啦

Rode 超級玻璃人

華斯基落Order 50m買中堅

買邊個

賣咗Toprak先 成日發夢

買ajax de ligt 啦

耶

關買唔買中堅撚事咩 比個thiago silva 你咪又係咁撚樣
教練問題

下下要同跑狗鬥跑，Quicksilver先岩佢用

根本係前面班友pressing做得差，下下比哂空間人放長傳，禁區回防又唔睇人
防守淨係靠中堅裝越位同清波就死得啦

鏡報9up買Can

免簽呀

auba 好似比人反緊
普狗ig po 左haters gonna hate
會唔會百屌成才

都係垃圾

IG啲hivemind仲痴線過reddit FB
好似日日搵人嚟反咁

🎂 🎁 🎉 Happy Birthday, @LucasBarrios_!

其實我地中場的確係差咁d硬度 但can係有d冇腦鳩衝型

佢黎到同11m 差唔多姐我估 睇佢踢波好炆

好乾淨利落 而家隊波都唔識攻

埋門同依家差唔多，但默契好好，好少上腳鳩扭，有空位就傳，冇空位就跑
後防同依家差唔多高，但前面班搶得好勤力，回防一定番後幫手搶

以前啲波爽勁多，又流暢

Borussia Dortmund‏已認證帳戶
@BVB
8小時8 小時前
更多
🎉 Happy Birthday, @RBuerki1!

美國仔對拜咁好表現，媒體就瘋狂寫拜一定要買

Dortmund to keep Christian Pulisic beyond next summer - Michael Zorc

成日比d 水貨我地 比番d 水貨佢地

Rumour: Bosz asks BVB to sign this keeper

The contract extension for Roman Bürki was supposed to be a sign of trust. However, in the background there are apparently plans to sign competition for the Swiss. Manager Peter Bosz would like to sign his former Ajax goalkeeper Andre Onana. .

黑人門將

上utube 睇佢d 精華片 感覺好似成日拍個波出去門前範圍 以我多防線 應該瘋狂比人執雞

Auba removed from squad

又玩咩

原來好後生 咁都有d 睇頭

反了反了

係auba 問題定bosz 棄佢?

學埋丹d 衰野

又準備走

唔係話紀律問題咩

搏炒
屌丹玩嘢嗰陣先讚佢雖然鍾意派膠但係起碼夠專業

羊想走都冇人要啦，除非佢肯踢再低一班嘅球隊 eg糷

上季個數據咁靚結果都無人出手 今季

華斯基標得太貴，人地同價位買盧卡古莫拉達唔好

psg 個下臨門撻q 姐
去中超auba 又唔制

今晚有人睇?

睇一陣

出左lineup

耶打正前

正選冇11mb

咁今晚點都要睇

轉死性

個陣咁奇怪 踢4-4-1-1?
除左條防線 全部都進攻球員黎既

acestream://9d462c88c7d1e929c5e5b642a45da8b18d733910

[url]acestream://9d462c88c7d1e929c5e5b642a45da8b18d733910[/url]

屌 訓得

好撚on9

做乜鳩成日追追下唔追

助攻靚到

轉支持禾夫

burki 自信可以低到點

背肌做乜撚野

痴完線未 出維丹叔仲好

週中仲要對熱狗

反保黨又贏一仗

越位在先

Burki=反保黨主席

auba 呢咁

難怪話買黑人keeper 原來已經做到咁出位

副主席

一前一後
波又入唔到 又可以係咁失

philipp 射得曳到

禾夫出黎嗌先有教練feel

買哂Ajax d人不如你番去教把啦

仆街 啱啱醒已經咁

講真中場靠依家呢三個已經夠做 係前面同龍

可以繼續瞓

繼續訓啦 感覺好似比人強姦緊

好彩你未睇到點失

鄉村冇接班人

耶上腳都幾差

你話呢場係歐聯都好 依家仲要對住隊咁嘅野

棄將聯盟

我寧願佢傳多d d 隊好似睇穿佢d 套路咁

我村

要不是肥仔 鄉村同軒仔 我多根本進攻唔到

近幾場耶其實有D獨
有D位可以交都要死帶硬射

前面太多人等波

有冇人覺得條防線好似越黎越性感 我講唔出係咩問題 但好似冇乜默契咁

人地清得咁靚

對面人貼人迫搶都唔行多兩步拉空位
下下鳩斬上去比人攞到個波

啱啱先醒 但睇落唔多對路喎

唔好睇 快啲訓 睇完爆血管

屌你又係papa 次次都係佢整親

papa 又傷

有番d似樣攻勢

死肥仔射波攞下角度啦

耶子聽完我地勸告 傳多左波

輸比呢隊高層面都黃，成隊差唔多都係棄將，心口連贊助都冇

好似連個隊章都冇

定係件衫設計係咁

有贊助 BENZ

屌你史特加個BECK重未洗攞牌
球證盲架

人地件波衫前面真係咩都無

黑底黑色字

-6

Pen

12m

型到

追和靠-6

其實幾靚 暗花

philipp

屌你見海綿唔入嚇左一嚇

海綿個態

射得好靚

隊波根本係踢個人質素 無戰術可言

睇中場三個搓幾腳已經滿足

冇踢咁耐
不過我覺得正前黎講佢太單薄 又唔夠快唔敏捷 咩都差小小咁

佢以前好快，轉身好過美國仔，一有表現就傷

到底點教先可以教到隊波無默契無信心無紀律

成日隊落中間搏後上 但中間都唔夠身位

我岩岩諗住咁講

Burki連續幾多有膠，入得健力士未

光頭佬：明明我打Fifa個時唔係咁架

睇多蒙特 完全感受到咩叫free form

荷甲都係咁，人地叫Total Football

唉，沙膠

點解會係z2

係咪冇擺蘇保迪落後備

我屌

出親z2都冇好野

zaga2 包哂越位

唉 訓先 早抖各位

村

有無多迷解釋下沙加度同教練咩關系

訓到係好事

應該仲有得輸

高層order要踢起呢條友然後賣

我睇緊乜野

Yes 一億球員

後備原來得6個，應該係auba玩野唔去

已經廢左好多場中場换依件真係睇唔透

輸埋呢場唔該 冇得唔炒bosz啦

華斯基開到聲要重點培育呢條友

明明中堅 但係打閘仲好

高層諗野你永遠唔會估到

輸咗有得炒又唔拘

就快二弟都冇得做

最盡可以跌到落第八

肥仔仲跑唔跑得郁

依家炒仲有機保到前6

高層表示：降班比bosz試多年攞個冠軍都唔錯

炒撚左佢啦 咁先有轉機

德乙點搵link 睇

唔怪得auba 唔練波 反正都係自由式

耶撚獨到

dahoud

條防線真係完全無默契㗎喎
場場喺度睇佢哋瘋狂包越位，做乜柒

好負碌

換走我村

睇死佢單蹄隊隊都封佢左腳

完全唔知舒隊長做乜鳩 唔會話指點下條防線

耶撚入到禁區仲想扭

佢自己都未踢得好

開始覺得普狗其實都唔算好差姐

屌 做乜鳩

上樑不正下樑歪

禾夫教得幾好

TOOOOOOR

屌 柒左

條防線真係睇到火

做咩事?

呢場輸都係好事bosz out嘅機會又大左

上曬身個龍

耶莫果球做咩吹左？

handball 好似

斷左

睇我多輸睇到慢慢成習慣

垃圾 又輸一場

光頭佬仲賴死唔走

幾多場不勝

塞滿前場->傳失->長傳反擊->包越位->loop

古仔

點解我仲睇緊

深夜踢西波

耶撚好垃圾 帶親波都失

過唔到人就咪撚過

3:1 已完

早知一覺瞓天光，屌你老母光頭佬

唔明點解我一開始會迷耶

成日買D獨食撚

又輸 diu

5場不勝

禾夫回家教多吧

希望瞓醒會有好消息

個個踢得一兩場好波就開始獨食on99

開始輸到冇咩感受光頭佬歇冬前躝啦屌

TT 是無辜的

閪波

Sven Mislintat (chief Borussia Dortmund scout) "in advanced talks" to move to Arsenal, kicker report.

Aubemeyang let camera team into Dortmund's facilities without consent [German]

叫番TT番黎有冇得諗

冇，上上下下都同佢不和

Dortmund have conceded 14 goals in 5 Bundesliga games. The last time this happened was back in 1991. 26 years ago. 😐

一日華斯基在位 我多都唔會有咩改變 只會愈黎愈沉
希望快啲換個有大志既高層 換個有料既教練

連最掂嗰瓣都收埋皮

德甲50+1呃人，咁多球迷反都趕唔走佢

Marcel Schmelzer after Borussia Dortmund's 1-2 loss vs. Stuttgart tonight: "People won't believe it, but in terms of our attitude, this was a step in the right direction."

光頭佬成撚日講

走左華斯基仲賺到錢?

熱狗強暴我多洩憤

傳買賓尼迪圖代替Auba
拉膠Level

初初就話要個把握力高既 但而家對波都冇form 比番利狗我地都冇撚用

如何才能谷底反彈保前三：
1.換教練
2.換高層
3.清瘀血
4.以上皆是

（4）

要清幾多

沙加度、玻璃Rode、破處、吉祥物
11m踢後備Is ok
海綿再傷就唔洗留
買多個龍，收番肥矮打邊，借個前鋒頂一排

zaga2 仲後生

Ginter帶領嘅慕遜加柏追過我地上第三位
下面仲有04同漢諾威
我多由季初一哥變六弟
多得Bosz唔少

到底頭7場係點樣可以拎到19分點解個反差可以大成咁

開季啲隊唔識打我地
啲弱點比蝗狗熱狗打晒出黎隊隊跟住打

當初Ginter我都係咁諗，慢慢就睇唔到佢有改善，唔岩踢就係唔岩踢

"Aubameyang will return to Borussia Dortmund team for Tottenham clash" : Watzke

圖片報終於寫班高層想歇冬炒人

Arsenal set to make Michael Zorc their new sporting director as behind-the-scenes shake-up continues

阿狗變禾地

其實賣單狗有成億，短期可唔可以考慮下睇餸食飯既肥安

76唔用幻幻

圖片報都好信

Sven Mislintat, Dortmund's chief scout (involved in the signing of Lewandowski, Kagawa, Pulisic, Aubameyang and others), will join Arsenal for a fee of 1m € according to Kicker.

有冇人覺得肥沙隊長冇乜領導能力

對波賺唔到錢嫁喇 華斯基走啦

佢自己都

Five things Peter Bosz must fix for getting BVB back on track

Borussia Dortmund’s new manager is under immense pressure. Having started the league campaign in a promising manner, Peter Bosz is being critsized for his poor results of late, which saw Dortmund surrender a 5 point lead at the top of the Bundesliga to already fall 6 points behind Bayern Munich and 2 points behind RB Leipzig. The Black and Yellows also have seen their Champions league hopes destroyed after collecting only 2 points from 4 games. Large groups of BVB fans have made known their dissatisfaction with the club’s recent performance and some are even asking for the manager to be sacked.

However, talk of a managerial change in November is too soon. I would be very surprised if Bosz isn’t given time until the end of the season to sort things out. So here are 5 possible ways the Dutch manager can redeem himself.

#1 Change the Formation

Bosz has mainly implemented a 4-3-3 formation since his arrival at the Signal Iduna Park. His emphasis on keeping possession and building out from the back made him successful at Ajax. But the “Ajax way” has already been figured out by Bundesliga teams.

Bosz tried to change a few details against Bayern. For example, he used Shinji Kagawa in a new role behind Pierre-Emrick Aubameyang (read more about the tactics of this match here). Kagawa moved further ahead from the rest of the midfield and assisted Aubameyang in pressing Bayern’s centerbacks. It looked as though BVB would get the better of Bayern in the starting minutes, but in the end a lack of concentration from the defenders and inability to convert chances cost BVB the game.

If there is one positive Bosz can take away from the loss, it’s that tactical “tinkering” is sometimes good, and BVB needs a whole bunch of that in the coming weeks. Be it a 4-4-2, 4-2-3-1, or 4-1-4-1, the team needs a new formation because the current one clearly is not working.

#2 Fix the Centerback Pairing

Sokratis-Marc Bartra has been the most used partnership at the back this season for BVB. However, Sokratis’ form hasn’t been good in recent games. He has often been caught on the break and his passing game hasn’t been on the standard that is required for a team playing possession-oriented football.

In the little time they played together, on the other hand, Ömer Toprak and Bartra seem to have a good understanding. Bosz may want to look to use these two together more often in order to solve some of the recurring defensive issues. Youngster Zagadou and the experienced Subotic are also around to offer a helping hand.

Bosz needs to decide his first choice defensive pairing and stick to it. ESPNFC’s senior writer and renowned author Gabriele Marcotti has put it well (though a bit harshly) in his weekly column “Marcotti’s Musings”:

“Bosz says he plans to tighten things up. Not chopping and changing your line up would be a good start: just three outfield players have played more than two-thirds of Dortmund’s league minutes this season. Actually practicing defensive movements and not leaving your central defenders exposed time and again would be good too.”

#3 Dahoud in, Castro out!

‘What happened to Mahmoud Dahoud?’ is the question on many BVB lips right now. The 21 years old German made the move from Gladbach in the summer, but has been left out of the squad in recent games. The youngster who was thought to become Ilkay Gündogan’s replacement and was hoped to create a formidable partnership with fellow German Julian Weigl, has seen little playing time since getting back from injury. He is being overlooked by the manager, and the reason isn’t clear.

Instead Bosz has insisted on playing Gonzalo Castro. The midfielder looks like a shadow of his old self with sluggish and uninspiring performances this season. Putting a young and vibrant Dahoud in, rather than an aging Castro, could improve the team’s creativity. According to , in the 3 Bundesliga games he has played this season, Dahoud has created 3 assists.

Perhaps the reason Bosz prefers Castro is because he might offer more physicality and discipline defensively, rather than the attack-minded Dahoud. But we haven’t seen any improvements in the team’s defense instead we have witnessed BVB’s midfield fail to create enough chances for Aubameyang, something to think about for Mr. Bosz’s man.

#4 Implement a Plan B

You shouldn’t do the same thing over and over again and expect a different result. If it’s not working, change it. Unfortunately, Bosz doesn’t seem to agree with these maxims. He’s reiterated time and again that he will not compromise his football philosophy. But how long will the team have to keep on its poor run of form until the manager resorts to plan B? (If there ever is one, that is. )

I’m sure most BVB fans will like to see entertaining football from their team. I am also sure that most of them wouldn’t mind if the team starts playing long balls in order to overcome defensive teams. It’s okay to try something new.

BVB has a tall striker in Alexander Isak and Auba, who is not so bad with headers as well, so why not try crosses more often? Why not improve set piece deliveries? Why not try something – anything – new? It’s time for change!

#5 Invest in the January Window

Bosz must look to the winter pause to not only have an extended time with the players to work on tactics but to also bolster the squad by bringing in new faces during the January window.

After a blistering start to the season Auba has been on a slump. He needs a competition that can push him to get even better and step in and score when the Gabonese isn’t on form. Even though Dortmund has an exciting striker in Isak, the Swede is still very young and inexperienced and isn’t expected to lead the front line anytime soon.

There have been rumors linking Ajax’s Kasper Dølberg with his former Bosz (see what I did there). The Danish striker can offer a much needed boost for Dortmund’s attack. PSG’s Kevin Trapp is also another name being associated with the Black and Yellows. The German keeper has lost his place to Areola and is looking to depart the Paris club. His arrival will be a good motivation for Roman Bürki, who hasn’t been his usual self this season.

Dortmund have important couple of games in front of them to get their Bundesliga title hopes alive. It starts with an away trip to the Mercedes Benz Arena to face promoted Stuttgart this Friday. The game won’t be a walk in the park however, as the Schwabians have an impressive home record this season.

That game will be followed by ‘The mother of all derbies’, as Schalke 04 comes to town. The Royal Blues are currently on level points with their neighbours and are enjoying a good time under their young manager Domenico Tedessco.

It wouldn’t be an exaggeration to say this game might be the turning point of the season for the Black and Yellows. The Coach needs to embrace the atmosphere and feeling of the biggest derby in Germany if he wishes to lengthen his stay at the Signal Iduna Park.

It’s time for decisions, Peter Bosz!

德甲冇水撈，華斯基鋪緊路去英超

上面篇野講得幾好 bosz 受唔受又另一回事 但佢講緊papa 打唔慣呢套戰術?

近期papa個態差左，1對1竟然會輸

竟然 冇留意到

Bosz嗰套而家完全keep唔到possession
下下企到老連咁遠都無人做rotation
成日都俾人isolate
TT就真係玩possession喇

如果真係會炒保斯有咩好人選頂替?
安歷基or白蘭斯

首席球探比阿狗挖走左..

送撚埋d膠層過去就岩

完

屌1M就簽走咗佢

真心on9

好似話自從同TT不和開始就已經想走

TT人際關係差到一個點
去阿狗都未必係好事，佢發掘D人高普都未必識用，雲加

d 球員唔反佢個下好野

TT就係比班友反到炒，所以除非大清洗，請番TT係完全冇可能
光頭佬教得咁廢都坐得咁穩，就係佢搞人事搞得好

連球探都走，萬一今季有咩冬瓜豆腐，除時星散，返返去高普上任前嘅混沌期

真 我唔覺班友反佢既

球探都走埋

屌你俾50m 都留住個head scout 啦
佢每兩年都搵到一件100m 返黎

今日又可以比熱刺炒

冇期望 深夜西波

今晚又比抄幾多球

10:0 抄教練

教練

st gk lb rb coach
全部唔係幻幻等升值已經好滿意

都要捱夜睇

教練黎講bosz 都算幻幻既

其實bosz d 輪換做得幾好 可以keep 到對波有個平均d 既水平 係唔知做乜鳩攻不銳 守不穩

歐洲聯誼冠軍盃

🎁 Happy Birthday, Peter Bosz!

生日輸波

估你路
11m 坐板

似打4-4-2
定古仔打翼

MATCH FUTBOL 1 RUSSIA 1080 P acestream://a4ad2794ea86ce35a52e3eb6af45d9d2534aa288

好似見到丹狗

Papa傷左？

耶撚射到咁

yes 上場傷出

AUBA

咁大個龍門 都可以射到咩哂

20分鐘唔失波 有進步

今場冇亂比波都好好

TOOOOOOOOOOOOOOOOOOR

熱刺條防線郁得好齊好靚

TOOOOOOOOOOOOOOOR AUBA

耶子助攻

唔反耶了 已經傳左兩球單刀

雲爺爺we are coming

offside?

自膠 個比數岩岩先變

入左波成2分鐘先改分牌 我都比佢FAKE撚左

最好歐霸決賽踢走雲加 跟住佢地英超前四不入
搶我地head scout 丫拿屌你老母

竟然覺得會入到歐霸決賽

熱刺終於開始攻

西維爾都鋪緊路落去了